想問下係Amazon jp買完野 佢係用邊間速遞公司送黎香港

順豐

平辛就垃圾ecms
貴運就dhl

DHL/EMS
但其實日本又平又快應該係順豐

兩間都有機會

我件貨expected date係1 Dec.. 而家都未到唔知佢去左邊

你係咪㨂咗平果個？
我買一定㨂貴果個DHL，平果個聽講成日delay同寄失

我唔識睇平定貴..咩都冇揀... 寄失點算..我要bear?

原來揀左呢間...ecms..好似好大獲會送錯地方

祝你好運
下次amazon jp買野運費唔好貪平喇

快啲發揮香港人投訴精神
先要求回運費
過多一日再要求全單回水
最後記得要屈埋cash coupon

其實之前買過幾次
佢會有人打比我問向唔向屋企
唔知做咩今次咁。。。

普通ems
black friday d貨已經收到
幾快

我都收到了